連登冇乜人想理misspun同埋黃于喬

蝦個弱智嘅
有啲似三五成群蝦倒垃圾嗰個

成班連登仔護撚住 樓主你走先啦

撚真人我覺得多過
人哋煩9你一＞水9佢上酒店
我覺得totally fine
畢竟係人色心起 book酒店係自己決定
條友衰先無咩好講

但上酒店live撚真人
仲要係明顯精神有啲問題(智力低？)
咁唔會做多咗咩
Even有條友consent 唔覺得佢有腦明發生乜事
蝦9弱勢好好玩？
唔理人咪得囉 最多公審出人account la

Anyways popo always eat shit dnlm
721又唔見你哋反應咁快
屌你老母